有冇巴絲聽過現代愛情故事呢首歌

聽完發現d歌詞好中

現代愛情故事

作詞：潘偉源
作曲：李子恆
編曲：王利名
演唱：張智霖/許秋怡

(女)別離沒有對錯 要走也解釋不多
現代說永遠已經很傻 隨著那一宵去火花已消逝
不可能付出一生那麼多
(男)情盡時就要放過 我怎會想穿心窩
若是厭棄了再不蹉跎 如共你分開應有機會再愛一個
不可能付出一生空虛過
(合)你我情如路半經過 深知道再愛痛苦必多
願你可輕輕鬆鬆放低我 剩了些開心的追憶送走我
皆因瞭解之後認清楚
離別時笑笑明晨剩我一個 瀟灑裡也會記起當初
(女)若你的心中孤單再找我
(男)若你的心窩中空虛再找我
(合)不必痛苦當憶起我

可能因為依家同男朋友去到一個樽頸位
唔知係咪真係有將來

有 去演唱會聽過現場版